加泰根本就係收左共產黨錢搞搞震

鋒鋒支持我都支持

「突發」 黃之鋒要求區選提名有效：「我要宣誓效忠中国。」